其實永昌宮咁搏做咩？...完全係損人不利己...

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔使降型

之前仲對你咁好, 又比查馬克你地.....飲水完全唔思源

而家只希望阿記加油......佢要入前四的!!

吞精唔難

見到阿仙奴最近廢成咁 就睇睇阿仙奴之後既英超賽程有冇得追下分啦
哇! 我今日得閒睇左一睇
真係嚇到眼都突埋!!!
哇! 我真係嚇到哇哇叫!!!
屌那星 search左阿仙奴接住果3場比賽
竟然係連續3隊"First Page"球隊!!!

作為一個反阿球迷 咁既賽程真係得啖笑!!!
講真咁既賽程同直接宣佈臭阿狗降班有咩分別。

我地班反阿狗 真係totally no mood to 捱夜睇波啦 嗱,我又分析下 首先最聯,唔好玩啦 六弟野，0分穩陣

水晶宮,,如果係白禮頓就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到英冠又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..晶宮半力夠WIN,又0分

最後一隊,我連名都唔記得 好似唔知叫錫XX 定錫週三 佢地出青年軍練下is ok,又0分

加上佢地由4大中場變左4大垃圾之後
N比比,霉屎撻啡, 奧巴美揚, 爛佬 加上關鍵王2和B既燈力.. 根本場場比人大炒,,,,

0分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家英冠見

P.S.比d咁ga對手屙屎奴..is羞辱..哈

同場加映big 6球隊:
6弟: 最連
First Page 野: 水晶宮
First Page 野: 錫XX

between 阿仙奴去左邊? 搵左半頁都冇?